瞓唔著，有咩傾

喺床2個幾鐘重未瞓到

打個丁

一陣出去食早餐

做assignment

無野傾

樓豬呢

我都瞓唔著

無丁

我多你少少 我四個鐘

唔想做

同邊個食？

有人陪住你傾電話架喎

就快deadline了

點解啊

你肯出城同你食有咩所謂

你哋兩個有時差

retake

不了

不如你過黎

上咗床 都訓唔到 屌on99

因為今日瞓得太多

你喺咩色線

無問題 我準備好

試下放低電話

Retake今個sem全部科

咁正

大概最遠嗰到

真係準備要

可以吖 有時差嗰個都話食

我又食

咁我沖定涼

無得pass fail?

巧

小癲

我堂都無上

無得睇片？

直播。。。

一齊打cs

好啊
但，你邊個

橙 好彩啲prof好人到爆 會錄低

你乖乖地訓啦好唔好

我…miss晒所以asm
準備好retake了

樓豬屎窟鬼 覆連登都唔覆wts

I want to play a game

又可以讀多年書 好正

saw????

好sad架

23歲畢業 驚閪

唔想讀落去

Why

無心機讀
不嬲都無興趣讀上去，屋企人逼

估下我係邊個

-.- 死頂啦

無印象，你邊個

頂唔到 無力行

都頂左一半

俾一晚時間你諗下

喺地下爬啦

同埋唔想識人，好煩
偏偏每科都要識人做groupmates

真人識？

放底完 訓唔到 又拎返

無固定朋友咁慘

煮個早餐，食完再瞓

毒行俠

又係既 都無乜機會番到學

有翻都係咁

R grp真係其實唔難架喎

成班五毛喺twitter洗地
瞓唔著就幫吓手

身邊個個都有晒朋友，無能力r

其實我唔肯定

hello 我入嚟一齊吹水
所以我讀master 好多時自己一個做group project 就算同人part 都講 我幫你地做哂佢 你信我拎到A就比我幫你地做

我有frd去到final yr 都係獨行俠 識唔到朋友 佢每次都r到grp 仲要係business科 你都得架

樓豬係Z頭架

好，即做野

勁

但我無能力拎A

希望我下年即極啲

我個twitter已經變左圍爐

我好想讀Doctor 但真係好貴成半球 完全唔值咁多錢

你仲要係想讀 緊係讀啦

得既 用多d時間make個essay/project思路
fulfill d requirements同d structure寫好d就得👍👍

咁多相認

咁你估下啦

積極吖樓豬

唔值呢 拎半球投票或儲錢移民仲好

讀左咁耐大學淨係拎過兩次A range (後門狗)

咁諗啦，讀完嘅知識都係你嘅
想讀就讀啦我阿叔都準備讀doctor

Master埋好似有高啲移民既資本

我下年會努力啲

啲人估到我

熟唔熟

積極 積極 積極

喺床成5粒鍾都訓唔到

太多自爆post

好似得一個

有已經好好最緊要enjoy 大學life👍 我最擔心嘅係「香港」 香港遠遠完全一片黑暗 好想移民 但就算比我移到民又點 情繫香港

咁仲有你平時回post都有自爆 好似係

移去加拿大就加多d分😂

一般
我係小薯黎，可能你唔會記得我

咁又無乜點享受過 咪又係上堂落堂 係今年有join過野玩 但係都無機會玩到
不過其實無乜所謂

荷蘭點睇

邊個post

講性別 英文名第一個字可能估到
利申唔係你地間u

俾啲hints 你啦，我都係近排先知你呢個名

男 J

但你又知我係邊個？

我唔知 純粹入黎鳩up 認得你個名

我成日見到你覆我post

荷蘭d樓幾錢？？真係無留意

廢青🚬🚬

我都係

我無留意 但係睇到有master果啲 會易移過去啲

不過有時快d同出邊社會接軌會係一件更有用既事 係大學u life都係純粹過下日神吹下水 遲下出來做野又各散東西

好

岩呀 其實 同小學升中學呢個phase都係一樣 升狙中學都唔會搵番小學啲frd

升左

同埋你去海洋公園個post咁岩 係我生日前一日 然後你激起左我去op既念頭 依加年年生日都會去 所以先會認得你

真係唔識 我而家已經出去學緊 泰文同韓文 為將來做準備 多d後路

其實都幾好吖，生曰免費飛嘛
不過我真係好鍾意海洋公園

好勁

仲有續全年？

撞到未吹兩咀囉 之後未繼續各自各生活永恆定律 所以大學識d能夠你令長知識既人或者影響到你既人就足夠👍👍👍

一次學兩種

無

唔係啦😣😣 好辛苦 個人又懶😣

迪士尼我都無續喇

睇多啲戲有冇用？

係識到醒過自己好多既人 但係又未到影響既層面

迪士尼想續想去都無時間去

慳番啲無謂錢

留翻啲錢去其他國家嘅迪士尼好過啦

巴打叻仔嚟

如果你遲下讀master 讀非三大 你就會知d內地生英文有幾雞 個陣時我讀 d內地人英文都未識讀就黎到on99

dxu 叻鬼 叻就唔洗重讀再考多次公開試

就算我依加讀緊三大 都唔覺得佢地有幾好 不過除左英文之外 啲支那生真係屈哂本地生機

仲未計南亞果班 又係屈機到仆街

有咁誇張咩 我出左來社會做左5年野 真係唔知而家大學d水平進展成點

都要睇CGPA係幾多

真啊，佢哋真係好努力
最癲有個每日深圳跨境上堂

可能係我太廢

以前我訓大學24小時library 😂😂😂

癲左少少 上九半咁點算

Ust

夠拎first hon掛 其實唔知

廢咩 做人最緊要唔好睇少自己 你眼中覺得d人勁 其實可能好廢 過眼雲煙 畢左業又係另一條好漢

想sec up 畢業 差0.3先得

未係囉 所以唔洗理d人😏😏

就係上8半先勁

索性係campus過夜咪算

拎個A就得

佢地拉高哂條curve

有啲難 乜柒都唔識

見過以前唔少人用睡袋訓覺 訓地下

Ust唔係不嬲都係咁架咩

死背爛背 唔會死得走邊

我無讀過三大所以唔知😂

N賤狗 背完唔識用

以為你係ust添

我Polyu cityu hkbu

貓頭人lm

原來呢三間都會有人係library訓

有架 大把人都會咁做

我未見過自己果間有人會咁做 不過我最晏都淨係試過留到十點

冇訓過 好唔衛生
利申暴大

library 或24/7 corner愈夜愈精彩 會見到好多死士頂唔順開始訓覺😏😂😂

我都來讀cu